有無巴打有PS年代既射雕

有無seed

無

早半年喺 Youtube 睇gameplay 回味，覺得打交時啲 " 唏！" "呵！" "喳！" 配得好生鬼

空手奪白刃
金兵: 嗚呀... 咳

我第一隻玩既ps game黎

玩過

妙手空空

你用模擬器玩算啦

之前有巴打係唔係upload過

我

哩隻真係唔錯 有seed 都想玩下 , 記得個時卡左係侯通海 沙通天個度 打極都唔死 , 後尾學左一陽指開始後就一路輕鬆打到完顏紅烈

越女劍法 空手奪白刃

小雞摸擬器入面有得直接download

小雞，兩星期打爆機